覺得自己好好笑

以為個女仔唔介意身體接觸，成日互相對望就以為人哋對你有意思，恨不得將自己所有嘅好都比對方感受到，當你以為自己有機會嘅時候先知原來人哋係有男朋友

係咪我太保守，點解我要FF咁多

以後一定要早啲問定人有冇男朋友，幻想破滅真係好難受

抵撚柒死

係我無經驗，但我真係覺得自己有機㗎

死傻仔哈哈哈哈哈 好心涼

有邊個冇傻過我下次唔會啦

i know that feel bro
原來沒有 從來都沒有

我只係自作多情係度求下溫暖同共鳴，thanks bro

揸過波至少有得爽下

無愛可失 得不到相戀別說失戀 只感到天國近了相聚遠

本來無一物何處惹塵埃

鏡中花月由始至終都係自己FF

可以怨恨既只有亂咁投入感情既自己
而受傷既亦都只會有自己

毒撚最鐘意FF
望下你又以為對你有意思